[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2317)

[條友呢

反摩大將軍????????????????????

又唔開

屌

1000黎

黑哨

手機唔識開

12？

屌有12m就快手開post la

oleee

1001又唔撚開

黃

靴仔1001唔開

邊撚個1001

屌1001

屌客ng又針

on9 的
用爭批人都12m

靴狗

現場風大到呢

Missed

save!

good！

廢，罰你買十場下盤

missed！

係咪真係12呀
好緊張

12m miss

屌你唔入

主miss 12

山雞miss

好波

miss

垃圾球證

咁肯定客隊NG了

角細頂著

屌 射失

山g thx

屌呀...

on9有12碼都唔入

廢撚到

唔入到客入

炒

On9

屌 我嗰主ng

黑返黎既12碼點會入

做乜柒

屌好撚廢

老鼠ng la

依球有12m 手球無 澳假

客ng得唔得

澳職
水手派錢波
講左咩 自己諗

基舒射失 屌 上場咁撚勁

主驗腦

1.5/2大呀

真

批人爭先。比12m唔知咩道理 球證買好多主？

客入佢

唔入變角都好丫，大佬

咪係

專登射唔入

球證幫到出面都輸 垃圾山雞

主ng慘死

屌 快啦 入波

鳳凰廢到

12m都miss點做盤王

12c穩如泰山

讓埋12m都miss 上盤gel到頭都爛

客ng

鳳凰射12m條友都買咗悉尼

屌你老母12碼有幾難射啊

又抄屌你

13.5s 手足

球證造極都造唔死老鼠
心諗大撚鑊

老鼠goal pls

講堅 今場好假
上半場個球手球12m唔欠 依球就比 明顯主場雞

球證都拎晒頭

佢all in no goal@年薪

買咗首發入球

唉

13.5細gel

佢買重山g

球證又係on9 var梗係自己去隔離check

客2有無機 依幾日針到傻

球證:屌你老母造埋比你都輸 你班垃圾

奇蹟11好無

收聲啦臭雞

下場

老鼠0:2未

雞就係雞唔識做人.jpg

球證 笑撚死幫主幫到岀哂面

12碼都唔入已經係奇蹟

12m都miss 去驗腦了

same

收聲啦屌你老母

球證買好多山g一定

有冇人水手fg

客2未

1:1 please

山雞

唉 我屌 山雞！

alllin水手了
2.5b 基舒入球針

射12m射到俾人接實大家知乜事啦

絕殺

美斯係邊

老鼠正閪波黎 連續兩場入完1:0就收哂油

我嗰3倍主ng

身癢呀

水手冇麥西蒙

身才米青木幾 1/1.5 有無同路

屌你真係no goal.........

12m都唔入

屌你老母山雞

allin jets

一球到尾

but山雞個場好大風

點解今次個分牌同平時唔同
好似間中先會用呢隻
連var都唔洗去場邊睇

老鼠玩收油

12m 都miss

澳假

假球

食屎山雞

半場no goal派錢咁派
gel

老鼠ng針

快02

整多球12M啦球證

頭場刺激

屌你老味半場2.5細 no goal 大跌水, 莊家又中

發覺澳假唔需要理由

幫到出哂面都唔入 執柒左佢啦

球證俾多幾球12m主先識入

岩岩買就12m，竟然唔入

1-1

得4min完

買好多？

都係miss 多球姐 假到咁

屌山雞老母

因為呢個係紐西蘭電視台...平時係澳洲電視台

唔好咁多報假啦

13.5s 頂！

Block is ok

嗅雞唔入就比人入多粒啦

一來一回 應該老鼠已經0:3緊

波大NO GOAL逃生門

仲有幾耐

Yes Block is ok

支持

俾幾多miss幾多 球證都唔夠球員玩

冇入球 gel

幾球12都唔比利時

1.07

2min

盤王又回吐了

On9唉

盤王

仲以為自己黑撚到 輸埋俾黑哨

-1C

上盤高水派錢

假分

我平手

球証carry 都入唔到波

下場啦

客2係ifc跳先 各位贏多d

得一日三賽先會係紐西蘭電視台播?

睇唔透係真廢定打假

下盤輸冇得瀨啦

靠佢刷角死撚得

水手/噴射?

DLLM 10分鐘一個角都冇

屌你老味又開下盤

話左12c完

上盤cashed

說好的半細全大

冇記錯的話 水手對噴射 叫公路打呲

13.5s no goal回一回血

唉屌你老母

山雞..

完 一球到尾

老鼠盤cashed

12m 都miss 屌你老母

補血注

屌老鼠即場ng針

Sor囉

F3公路打比

0:1 12c ft
12.5s 爽了

唉 最後一注 水手Fg 輸埋唔撚玩

大波3x1針

頭場細 下場大係定律？

買角大驗腦啦

山雞主場係紐西蘭

水手fg 有冇人要

噴精回飛

Gel

未開波話撚左山g要驗腦

Ezpz

補時仲猜唔撚斬真係痴撚線

射精讓到咁深？

差D俾個黑哨逼害

射失12m條力架叫乜名

擺明唔入你

基舒拿

水手得1.75

山雞次次絕殺都靠佢

廢隊大波

上場勁到仆街

明明批人爭先都有12馬

水手半場王

宣傳時間 1k之旅 目標10k 屆時派錢

$1000唔亂買之旅

1. 我阿 0/+0.5 $500 @1.84✅ +420
2. 阿特蘭大 -1/-1.5 $420 @1.95✅+399
3. 鏝 -2/-2.5 $420 @1.85✅+357
4. 拿玻里 0/-0.5 $370 @1.76 ✅+281.2
5. 聖伊天 0/+0.5 $300 @1.99💔 -300
6. 熱拿亞 0/+0.5 $350 @1.80💔-350
7. 伊巴 0/-0.5 $400 @1.78✅+312
8. 西布朗 -0.5/-1 $400 @1.99✅+396
9. 墨城 -0.5/-1 $510 @1.94✅半+239.7
10. 南泡 -1win $250 @1.80💔-250
11. 卡塔爾 0/-0.5 $500 @1.88✅+440
12. 老鼠 0/-0.5 $440 @1.96 ✅+422.4

結餘: $3367.3 (+2367.3)

有冇水手 揮揮手先
想做半大黨

噴射機主其他 射撚到水手驚

半大已入

冇問題既 射撚爆水手個西

要跟了

睇得出嘅，演技幾好，應該用咗唔少力刨劇本

已入

噴精 後備查亞同華加斯 陣容支點唔夠 奧當成日要喂波

半大半客同路?

水手咁低水點買

有無手足 諗住落 水手 FG

水手回飛

水手準備

水手隊雪糕桶後防

水手客其他

盤不了

重注了

噴精連輸5場盤，今場反底？

Jet既垃圾進攻

水手回到上天 嚇我唔到嘅

讓1/1.5歷史高位

屌呢場再開細無人賭澳職啦

買咩好

我好慘

去完日本番黎 成功轉運
丹保殊✅
拿根亞❌
噴射機❌
光輝⚠️
拖連奴❌
帕爾馬✅
貝迪斯2.5b✅
約旦 2.5b❌
布魯日2.5/3b❌
紐倫堡❌
安坡里2.5b✅
真特2.5/3b❌
利昂2.5b❌
澳洲2/2.5b❌
燕豪芬 3/3.5s❌
墨城2.5/3s❌
泡2.5b❌
伊拉克 下盤❌
費列活特✅
維迪斯❌
賓非加❌
盧保斯❌
悉尼2.5b❌

下場買咩

要跟

射精機1.5 who 跟

角細？

勸世
一係唔好買, 買就唔好買水手

半大睇波

唔買盤
直接買水手+1

半大得2.05

角大

再半細我戒澳職

買咗主客客主睇波

巴打下場買咩!

跟!!!!!!

對家!!!

8:2歷史重演下

半大黨從不退縮

賭水手FG@3

同路

2000上十萬 第一炮

主其他 @19
好吸引喎

Gchi

買即場角算

我心靈 水手啊
咁多人無我爐？

Same

it貓好波

主

買左主客 客主 等即場

入波未

翻屋企打個飛機先

跟

半大

最尾仲要落1落飛
19->17
40->37

遲開波 上盤針

Lm

等一間珀g回飛

有冇半大黨

驗腦大會已開

雷曼兄弟上呀

allin左400下盤 輸左下個月再賭

快手兩球啦

半大又準備驗腦

主客 客主

買左上盤希望唔使驗腦

第幾次挑戰

今次吾洗

依家當還番俾狗會 又打和

反正輸左就戒賭 開到3.5b同水手fg 頭5抽1 派500

LM

我！

我

lm

一見到水手排5後衛想笑

買走地大角算啦 一半盤比狗買

開到半大同水手fg派100

準備性感露出

10個咪又系雪糕桶

即場買Jet好過

雷曼兄弟

咁快開

開波！

留名

上場唔駛輸，又亂買等即場

馬會唔開live

我介到賭派$500

廢對廢

買錯客其他？

買水手盤 =直接問馬會cashed

噴精出發

13.5B

佢地識唔識刷角

小注玩半膽3:1，3:2

今場會唔會又角大?

等9.5

下盤頂多83分鍾

噴精炒幾多都得，最緊要水手fg同角大

噴角機 你話呢

中出水手

預期目標 噴精3:1

無問題大波就得半場開ok?

水手頂住

越遲刷角越好

有9.5 角以下就好

冰封

l m

水手禁屌？

半大全大

10.5角大叫爆佢

水手比人禁屌

準備又中噴精伏

唔玩半大全大了

正常

水手唔似平時啵
明明上半禁屌開人

Me

有冇10.5b手足

水手fg 半客

Ching最近冇睇水手？

有9.5

等

on9一開波就妹下妹下

高水入左10.5先

高水入

你班澳狗刷角未

等8.5先

咁耐都冇 c

希望大家今場唔會輸

半大係咪又可以驗腦

等下先

係囉

等7.5

噴精機 Fg
抖左兩分鐘 第一炮

水手頂唔頂到

等4.5

等6.5

快開半大

買入球大冇入球 買角球大冇角球

等0.5

應該就黎有c

驗腦未

大家打和啦 主重飛到咁

15至20分鐘先刷啦

水手入未

1.52有撚用咩

半大未

水手

7.5理想d

jets 入未呀屌

9.5B @2入貨

其實到而家都唔明點解噴射機可以讓得咁深
有冇高手可以解釋到？

睇左9分鍾水手 我上定天台先

噴精快入 射穿龍先

兩隊妹下妹下

買咩要上天台？

下盤穩

大波又要驗了

9.5b allin

兩隊鳩黎

角大驗腦

2.5/3s 1.94 上多小小啦

同路星b

噴精機上呀

10分鐘都仲未有角

初盤10.5b 咩水位

噴精

水手入佢老母

仲未入波 半大針

踢緊乜鳩呀

歷史

奧當路雲帽子戲法未

1.8

2.x

噴精掛期驗

@ky

個撚樣幾耐冇入過波？

噴射機應該輸半

8:2未

澳職被㩒屌會入波先

好似係1.8 1.9 咁上下

屌，水手波都控唔到

妹到咁走地都仲讓緊1球

10c未

水手8

排緊隊

睇黎可以戒賭lu

好似停完入左一球

8.5都黎緊

再等8.5

噴精肯噴未

9.5b入球大

如果呢場又1.5s，下場就買1.5 + 1.5/2

1:0

10

1 0

可以去返隊尾 1:0

噴1-0

易撚到

半大全大未

Diu 買唔切

射機

有冇角水？

一個free kick搞撚掂

大波-3

水手又西

goal！1:0

點

水手fg針

下盤撚到左天台

Fake

炸

噴goal!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

水手反底

越位。。

水手又要比人8:2?

越撚到咁都唔var

炸乜

var

串到

又炸

好彩係FAKE

10.5已死

玩撚猿

jump

0:0

冷靜D啊手足

屌你老母又炸

半大-1
全大-3

屌。炸完對家了

越啦

水手入fg

好波，越撚晒位

下盤有feel

呢場似s

人地問你點

噴精機已死

可以allin 水手fg

半大gg

成班係度報假

本身邊撚位入

0.5/1？

Var

又要排過條隊

屌，補個水手ng先

ccccccccc雅 calling

越到好明顯啦
入你老母咩

救空門

1c

買左水手fg 嚇撚到搵定天台

自膠，fg先岩

買左水手 係天台落返一層暖下先

封角

一早係天台坐緊

射精開罰球個傻閪fake 咩野
fake埋自己友 正on9

炸完冇半大啦屌

噴精機嬲嬲豬 要買角了

屌 咪撚救空門啦 都預左輸守乜撚

護乜撚野空門姐比佢入咪算

10.5b?

1/10

連c雅又要出來

屌你老母成撚日炸

角大定細要驗腦

岩

水手fg未針，但半大已死

要搵個冇乜人 費事累人

比c啦屌你老母

噴精機盤就贏硬 睇幾時入2粒嫁姐

噴精!! 啪啪啪
噴精!! 啪啪啪

水手fg 3.12

噴精禁屌 落一層有咩用呀 水手Fg既巴打

刷c啦 落底呀

入波未呀撚屌

噴精繼續噴啦

師兄0比0喎仲係

噴精機 半場2:0先 快

10.5b

10.5b上船

10.5s?

same road

半大又死

so?

10.5s上船

水手頂多75分鍾

再等等9.5

做咩搵呢場買上盤

100%贏硬既波
上盤已死

炸完一定半細 定律黎

半大又針

求其搵隊入兩球啦屌你老母

8.5啦

屌，水手半場都過唔到

中路攻唔入仲唔刷角等咩

屌你老母 場場半細

派錢唔買咩
要贏番d醫藥費
中左超級流感

我驚開唔到

365真係有 1.4倍

今日大針日。。

入波呀噴精

屌你老母入未 又迫害

頭先12碼又唔入 呢場半大又炸
屌你黑撚到

8.5all in

水手fg ok?

兩隊係好廢 角又唔刷

唔好冰啦 比我10角 就夠

半場都過唔到咁濟 水手上力未

噴精 唔好要我驗

仲未有8.5

水手反底左兩場受1.25

睇唔出邊忽派錢 如果係老鼠 墨城/勝 珀g就合理d

噴精8:2未屌

出9.5了

你班撚樣刷角未

Wait 8.5

唔理邊隊入 半大夠了

主其他未？

手持半大 等睇又係1:0完上半 入一粒 fake一粒

可能fake兩粒呢

0：1得唔得

水手 重回正軌

56k?

上盤已死

水手出力了

角呢

開個主其他先啦

珀g仲落飛

半大已死，角大已死

水手開始禁屌返

快啦噴精

半場比到6,7個我會好滿足 10個就最開心

眉頂罰球

角呀屌你

差半步12M

水手Fg既 天台凍唔凍? 我準備上去

水手速度來一球

唔落你先驚

咁較搏唔到12碼 屌你老母廢

Fg準備

水手可唔可以fg

然後8:1 都ok

cccccccc雅caliing

1.7x

2c

屌你射個地波埋去

2C

我全場11個ok

入波未呀

唔係0:0咁老土呀嘛

快刷快刷

點撚樣呀噴精

等唔到8.5

噴精d角貼住中位數開 點入呀屌

刷佢老母角

22222222

咪就係

發覺水手呢幾場專注防守

奧當奴雲屌你老母訓著左教？

-9c

屌你吾買水手就大到仆街一買一球都未有

2/10

水手準備0封對手

佢入波有一注

10.5s了

入波啦屌

我買半膽 買親都半細
今場又買左小小

2.5b有無同路

禁屌唔入 角大了

上盤唔洗驚，最多輸半

正氣d啦噴精

半場1:0？

希望佢刷 事但一邊入波就會刷角追和

做人大膽少少係就3.5b

買乜針乜。。

輸你老母半 要贏呀

呢幾場有無發現無主動刷角

準備又輸返老屎果注

水手上場打多個都唔刷， 冇左20k

奧當停完8場 唔識踢波？

有冇2球都成問題

半大又要jump?

劇本 半和

下半水手先入

完場2:1

利：上面買齊

no la 2:0打上

射機刷

噴精日未？

呢場有

半大日日都針😂😂

下次買左半膽出聲ok ??

3c

3

場場細悶唔悶阿

刷啦仆街

角球雨來了

3C

咪刷啦 頂

半大真係得英冠德乙係穩

下盤穩到

要11c了

屌識唔撚識入波

射精真係好想入粒

屌你咩水手 係自已半場點入波呀

扮嫁姐

想入波要刷

刷角當贏？唔撚入波

徳乙齊心4場00未見過咩

單邊刷幾時先角大

有12m未？

奧蘇利雲入波未

屌你老母噴精 還我血汗錢 又豬

水手都過唔到半場 刷撚咩

主唔入比客入ok?

德乙都穩
咁荷乙係乜

依樣真

ok

屌，輸翻琴日果d

你班傻闣讓球半都買
你估曼城咩

控波都無力 踢閪咩

你買左

反手反到

角大針

買左水手book左心臟科醫生

買左20k 水手 等收錢

今場幾難買角

買噴射同買泡狗有咩分別

噴精盤針

咁快針 唔係9.5咩

半大jump

加多個位

-8c 屌你

細波穩如狗

On9 買乜都一班人針

大佬事旦搵隊入先OK?

又黎

最撚憎陰d陰d擦
完全無機會出手

你唔係買上盤咩

澳傻深盤都買

水手事但搵個入都ok

頭先仲未心臟病發咩? 半隻腳行左出天台

成班唔記得帶劇本

走去角球旗到啦唔洗教吓

咪就係 次次就跌 就刷一個

2.5 1.5

澳假深盤都買

水手fg

妹下妹下又1c

主入粒定下驚先啦

水手先fg
之後理得佢比人中出40 連發

劇本係唔會做成場

半大穩輸？

水手會唔會贏埋？

嘩 爆撚闣頭 cls..

又到左入球紅格時間

半大又死，今日澳假冇帶劇本？

半和

水手fg

完場2:1

殺盤 殺3.5

凖備book埋驗腦

屌 恐怖到勁撚多血

呢個形勢等9.5就算了

新城堡當自己係鏝城

ccccccc雅 calling

10.5b jumped

爆緊頭？

等9.5 先入

係

穿撚左頭..

半和gel得未

爆頭立即完場

邊個

下半應該多返多d角

屌 岩岩9.5有又想等埋8.5

唔識

笑到 噴射機-1.25無咩可能啦下話

落底啦 好撚好波咩你地

呢場買角大既慘了

咁無信心點贏錢啊 定啲黎

jets 唔係00半場咁過隱呀

不如停電算啦

咪阻住刷c啦

唔刷角既

留錢allin我珀斯光輝

幾時先等到8.5

30分鐘一球都冇
賽前大波開3.5中水

10.5b jump

祖記深盤都要諗下啦
呢隊廢閪憑咩讓咁多

去天台睇波先 夠方便

開硬半和了

有冇半大黨上水發表下

淨翻10分鐘了

Gel lor

半場一定有一球 又撚鳩半大 爽

去曬排隊啦

買大系on9

上盤一齊啦
冇乜分別 等多45分鐘

半大只需.....

斯左飛啦屌

分流

爆龜頭嗰位人兄 傷出未

水手妹得好

墨城作客都係讓水手半一， 射精機讓咁多

柏g應該會一樣細了，重注追數

停c間

唔應該信水手

出番黎了 包到三叔公咁

冰角plz

好波 終於打交

水手刷角入波
水手rc
噴精熱血cup

打佢老母臭閪

射精就入

打佢老母 0:0冇咁悶

打 往死裡打

澳假好耐冇開過大波
係今場了
神奇更衣室發動

琴日先4:3

cccccc雅 calling

打佢老母

練下心先

澳甲唔打交踢黎把撚咩

fake sor

唔係叫練心wo買大

頭場幾多barcode 今場乜柒都冇

10.5想jumpe

9.5

下盤 半主

踢波就係要有火

jump先

原來明亮9.5

屌入未呀垃圾
下盤cashed

善長仁翁

半和

水手泊巴士

水手頂多50分鍾

買大係練聲， 叫到啞都未入波

睇錯 原來老鼠嚟

CCCCCCCCCCCCCCCC呀

屌你老母 半大手足
等多我45分鐘 落黎搵你地

賤種球隊

半主扮狗叫

角又冇波又冇 腰斬未

繼續cccccc

馬會 cashed

有無手足入9.5B

入未

唔撚刷

等下8.5

往死裏泊

唔係太敢 咁嘅形勢

下盤半和gel撚到唉
屌易撚到

兩隊都唔刷

編劇係邊

2邊廢到喊

入波啦好嗎

下盤唔係路woo 補注0:1先

上半場妹咁耐 d力留晒下半口廿

角又冇，波又唔入，幾注飛都針緊

妹到完場

又唔入又唔刷

半大派哂

中岸死守

水手妹多50分鍾啦

唉馬會cashed

預埋角大手足

下盤crashed

屌 無啦啦讓咁深都開下盤，阿婆都一鋪發達啦

落底啦

半場冇一球 基本上可以收工

角大半大crashed

泊大巴你都塞粒波入中間 超級on9仔

睇完醫生先補啦

熟悉既水手唔見左了， 平時贏輸都往死裡攻

半場比多1,2隻啦

半大只需_分鐘

水手攻唔到 jets又係中場玩緊慘

半場比多幾角嚟啦

好悶

係
屌佢唔撚攻 死守屌

噴精唔入俾人入啦

球半盤

周中d 澳職都係垃圾波 妹下妹下

今天澳假不入波

10.5B

請錯咁橫濱水手黎踢

仲未入

1.5 出現鳥

兩隊垃圾 打邊爐算啦

踢去邊呀屌你

等到7.5B

水手上呀

10.5 jump

水手ng ok?

10.5上天台先

讓球半 0:0半場 屌你老馬會cashed

水手攻條撚咩，係半場猜下波算啦

上場都俾佢玩得慘了，打多一個停半粒鐘角

一次射門都無.屌你老母

大家唔記得左水手下半場先變身

如果我係水手，下半場唔會守
對面廢鳩黎

唔好刷角就得

要感恩既係 半場大細開緊 球半兩球
希望2:0

又細波

大力水手

屌 上天台訓覺好撚過 妹撚到

噴精仲唔噴

刷角啦屌你

明亮10.5b

澳職係咪無人識踢overlap

整場0：0 撚大波

角大已死

有4球頭5一個100

下半場 RC 畀人456？

噴精噴精 噴到北京～快樂爆春袋

屌係老公兩隊一齊爆炸

ME

半大又死 角球又冇

g

今場00算啦，主咁重飛

兩隊無嘢爭可能鳩到完場

唔使抽了

半0:0 乜波黎

8.5出現了

都買唔過 等下半場先

睇黎季後賽都唔想踢了噴精

又唔撚係好波就刷角啦

一間半3全8

兩隊咁踢法 no goal都似

水手
屌波都未撚交到

踢到贏緊兩粒咁款

屌你控都唔控9射

半大黨今場服未
上場就話12m冇判

下半場出黎55 分鐘 黃金時機

9.5B搭車去ifc

無眼睇。 。

屌你jets 沖落底

有機

10.5b係天台

話咁快踢左45分鐘
上盤輸半當贏

刷角啦

買上盤嗰啲人

踢緊乜

原來明神買左10.5大

半0全4冇難度，呢場0-0 每位派100又點話，唔洗lm ，因為唔會中

乜都針哂，水手求下你fg比翻d血汗錢我

咁撚樣讓球半
平半炸？

上場先中完

水手fg all in

澳假無令我失望過 6.5

夠膽就10c

咪同泡菜仔一樣， 低水球半tim

兩隊盤都冇買係岩

半場可以00 服了

我跳先 再見

買左8.5細

我點解會買大波

別

再見各位

知錯了刷多兩c比我跳船ok？

y

你估上盤好你好多咩

刷角啦屌

都係入左8.5b先
下半場例牌刷c